［奇行種］VanGo逆襲 倒米自殺式突擊 — 賣曬0進帳

今日清晨，發行部職員將報紙送到VanGO，但店員稱接到公司通告今天起不售賣《蘋果》，並無解釋原因。記者又嘗試前往便利店查看，發現貨架上的《蘋果日報》標示牌不但被放到最底層，女職員竟聲稱「賣哂」，隻字未有提及將停售《蘋果》。

華潤萬家是中央直屬的國有控股企業集團，根據資料，旗下VanGO便利店約有40多間分店，約有30間VanGO平日有售《蘋果》。今年8月初，華潤資本和一個私募基金落實收購本港高級超市City’ super的65%股權。

紅色資本認證

lm逆市蔗渣剩幾多呢

咪唔好賣囉，有黃店賣
阿布泰11間分店賣1100份，已經多過VanGo 1000份，笑死人咩

P牌仔推唔郁

唔會再幫襯華潤
我寧願唔食Tesco的食品

自罰四下推文 咪拉沉我

阿布泰真係好堅

Push

Pushhhh

Pishhhhh

啲野又特別貴又想自殺一定幫佢一把啦

再.....

推

呢間野本身都冇預做大

甘早你連呢d都睇

SUCKER

咩事財經台交通擠塞

抗爭資訊post 就有我

聽執笠

up咩春 便利店

邊個仲有食緊金拱門

居然得連豬洗版嘅我有金拱門廣告

click吓
曬吓佢廣告費

等睇Vango繼續執曬啲分店佢

Pushhhhh

支共都唔係預賺錢，至在度度參與下，等香港人慢慢適應，衣食住行都要用佢，滿足佢既變態心理姐

想問點樣先攞到報紙賣？
想擺蘋果日報喺鋪頭賣
好似阿布咁

Vango

小伐日日都咗早開post

呢間野一次都冇幫襯過

Pish

本身就係既
但反送中之後已經加速到無得救

算啦唔使，睇網頁版

你直接問蘋果

不推文識玩

多謝推開呢度 唔記得係星期六
等我過左24hr再重開第二個台

食飯未

交更

84

今日食咩

我即係=幾多

陪我玩

悶

咪淨係幫襯便利店到人地交通滯塞啦

今日睇左咩po

分享下

哎呀

再黎過

交完更就出黎喇

你係咪食緊青瓜

On9 要求其整個理由eg.唔好賣 所以唔賣咪得

一齊玩

話我聽聽日你會去邊

好不好

906

做咩負皮